保齡球問題

保齡球新手，
如果想做一個新既保齡球有無要注意？

訂做？

想搵個場玩都難